大家屋企打邊爐用咩湯底？

想係屋企打邊爐
有冇湯底推薦

清水

水喉水

檸檬茶

可樂

西水

生油

閪水

雞翼魚蛋湯

雙氧水

豆漿

豉油

番茄薯仔湯

童子尿

沐浴露

蕃

屎

原味絲襪溝清水

極邪惡芝士奶蓋

廁所水

花露水

清水 + 雞粉

個po咩事

壽喜燒汁

創意台

我都想知

明明po佐係飲食台

我就用開清水嘅
一碗水煲到十碗水嘅份量就食得

綠茶

蘿蔔

面豉湯

創意台喎

洗腳水

鉛水

凍撚水

認真答你
啤酒

味極～

識食

白蘿蔔+幾條芫荽

爐

雞 紅蘿蔔 同粟米

小肥羊、海底撈